坐標台北

落雨都唔知有好玩

狂掃食物返酒店

己掃，岩岩係饒河夜市行左圈（我訓到10:00先醒
食左間好好味的蟹，可惜無記底係乜名。